C#
exampl1  
Разработать программу, добавляющую на форму метки с текстом. 
Место-положение и размеры меток определяются в программе динамически через поля ввода. 
В заголовок окна, анализируя размер всех меток, вывести ко-личество маленьких и больших меток.
Маленькой меткой считается метка размером менее 50 пикселей по горизонтали и вертикали.

exampl2   
Написать метод, который разделяет переданную строку на две отдельных строки: первая 
содержит исходную строку до первой точки, а вторая – ис-ходную строку после первой точки. 
С его помощью обработать пять раз-ных строк и отобразить результаты на экране. 

exampl3
 Разработать программу, при щелчке мыши динамически порождающую на окне кнопки или поля ввода. 
Каждый четный элемент управления явля-ется кнопкой, нечетный – полем ввода.
 Левый верхний угол кнопки опре-деляется местоположением курсора при щелчке.
 Для поля ввода положе-ние курсора определяет координаты правого нижнего угла.

python3
example_izobr
 Программа для обработки изображений. Исполнительный файл: izobr_1.py
